[ios]近期有無人收Whatsapp有 Delay既情況？

6仔 iOS 10.1 ，近排要禁入去先會顯示新msg

係咪得我有呢個delay情況

俾返部電話人啦

有，好苦惱

我冇delay
但有時lock screen會突然收到幾個鐘頭前的message

多謝你推post

因為工作需要，搞到啲野delay哂

巴打個情況係咪連wifi先會咁？

有 一禁入去會lag左下之後就會彈曬出黎

期間有無開翻wtsapp

我同我啲朋友都有咁嘅情況

巴打都係升左10.1?

之前有試過 6仔 8.2 wts2.16.11
寫咗封email俾佢就幫我搞掂咗

求教

你係寫俾總部定香港？內容關於？

推

有，開網頁版收到部電話都未有，要撳入whatsapp先見到

壞左幾個月啦 ，都無響過

同你情況一樣，不過唔關wifi 事，任何情況都有發生過

唯有等update

有呀！ios9開始已經係咁，WhatsApp update追唔到。

有 到依家都仲有 唔知做乜尻